{"translation-revision-date":"2024-07-18 05:04:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Design a new theme":["Suunnittele uusi teema"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Aktiivinen teemasi vaihtuu ja saatat menett\u00e4\u00e4 kaikki tekem\u00e4si muutokset."],"What's next?":["Mit\u00e4 seuraavaksi?"],"View store":["N\u00e4yt\u00e4 kauppa"],"Are you sure you want to design a new theme?":["Haluatko varmasti suunnitella uuden teeman?"],"Go to Products":["Siirry tuotteisiin"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["T\u00e4yt\u00e4 virtuaaliset hyllysi lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 tai tuomalla tuotteesi, tai muokkaa luonnostuotteita."],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Onneksi olkoon! Olet onnistuneesti suunnitellut kauppasi. Ihaile kovan ty\u00f6si tuotoksia ennen kuin jatkat kauppasi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6nottoa."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Valitse alatunniste alla olevista vaihtoehdoista. Alatunnisteesta l\u00f6yd\u00e4t sivustosi toissisijaisen navigointivalikon ja se lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiselle sivulle. Voit jatkaa sen muokkaamista my\u00f6hemmin <EditorLink>Editorilla<\/EditorLink>."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Luo toimiva etusivu valitsemalla jokin valmiista ulkoasuistamme. Voit jatkaa t\u00e4m\u00e4n sivun ja sis\u00e4lt\u00f6jen r\u00e4\u00e4t\u00e4l\u00f6inti\u00e4 my\u00f6hemmin <EditorLink>Editorilla<\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Valitse etusivu"],"I would like to get store updates, including new fonts, on an ongoing basis. In doing so, I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Haluan jatkossa saada kauppaani p\u00e4ivityksi\u00e4, mukaan lukien uusia fontteja, jatkuvasti. Ymm\u00e4rr\u00e4n jakavani tietoni r\u00e4\u00e4t\u00e4l\u00f6id\u00e4kseni k\u00e4ytt\u00f6\u00f6nottokokemukseni, saadakseni kiinnostavaa sis\u00e4lt\u00e4 ja tehd\u00e4kseni WooCommercesta paremman kaikille. Voit p\u00e4\u00e4tt\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4n suostumuksen koska tahansa WooCommercen asetuksista. {{link}}Lue lis\u00e4\u00e4 k\u00e4yt\u00f6n seurannasta{{\/link}}."],"Opt in":["Anna suostumus"],"Get more fonts":["Hanki lis\u00e4\u00e4 fontteja"],"Want more font pairings?":["Kaipaatko lis\u00e4\u00e4 fonttipareja?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["P\u00e4ivit\u00e4 <WordPressLink>viimeisimp\u00e4\u00e4n WordPressin versioon<\/WordPressLink> saadaksesi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6si lis\u00e4\u00e4 fontteja."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["P\u00e4ivit\u00e4 <WordPressLink>viimeisimp\u00e4\u00e4n WordPressin versioon<\/WordPressLink> ja anna suostumus <OptInModal>k\u00e4yt\u00f6n seurannalle<\/OptInModal> saadaksesi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6si lis\u00e4\u00e4 fontteja."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Anna suostumus <OptInModal>k\u00e4yt\u00f6n seurannalle<\/OptInModal> saadaksesi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6si lis\u00e4\u00e4 fontteja."],"Add your products":["Lis\u00e4\u00e4 tuotteita"],"Choose your footer":["Valitse alatunniste"],"Choose your header":["Valitse yl\u00e4tunniste"],"Design your homepage":["Suunnittele etusivusi"],"Choose fonts":["Valitse fontit"],"Choose your color palette":["Valitse v\u00e4ripalettisi"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Luo verkkokauppa, joka kuvastaa parhaiten br\u00e4ndi\u00e4si ja yrityst\u00e4si. Valitse muokattavaksesi yksi ammattilaisten suunnittelemista teemoista, tai luo oma teemasi AI:n avulla."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Tutustu tarjolla oleviin mahdollisuuksiin esittelykierroksen avulla."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mutta \u00e4l\u00e4 anna sen est\u00e4\u00e4 sinua! Aloita verkkokauppasi ulkoasun ja tunnelman muokkaaminen lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 logosi ja valitsemalla v\u00e4risi ja rakenteen. "],"Customize your theme":["Mukauta teemaa"],"Design your own":["Suunnittele omasi"],"Start designing":["Aloita suunnittelu"],"Welcome to your store!":["Tervetuloa verkkokauppaasi!"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Valitse fonttipari, joka sopii br\u00e4ndillesi parhaiten. Suurempaa fonttia k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n otsikoissa ja pienemp\u00e4\u00e4 muussa sis\u00e4ll\u00f6ss\u00e4. Voit vaihtaa fontteja milloin vain <EditorLink>muokkaimessa<\/EditorLink> | <StyleLink>tyyleiss\u00e4<\/StyleLink>."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Valitse br\u00e4ndiisi parhaiten sopiva v\u00e4ripaletti. Haluatko muokata sit\u00e4? Luo oma mukautettu v\u00e4ripaletti alla, tai p\u00e4ivit\u00e4 sit\u00e4 my\u00f6hemmin <EditorLink>muokkaimessa<\/EditorLink> | <StyleLink>tyyleiss\u00e4<\/StyleLink>."],"Other.":["Muu."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Anna tulla syd\u00e4mesi kyllyydest\u00e4. Kaikki ehdotukset, palaute ja kommentit AI-pohjaisesta kaupanhallinnasta ovat tervetulleita."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Oliko jokin h\u00e4mment\u00e4v\u00e4\u00e4, ep\u00e4olennaista tai hy\u00f6dyt\u00f6nt\u00e4?"],"Continue designing":["Jatka suunnittelua"],"Exit and lose changes":["Poistu ja menet\u00e4 muutokset"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Menet\u00e4t kaikki tekem\u00e4si muutokset kauppasi ulkoasuun ja aloitat suunnittelun alusta."],"Are you sure you want to exit?":["Haluatko varmasti poistua?"],"Generating content":["Luodaan sis\u00e4lt\u00f6j\u00e4"],"Please try again":["Ole hyv\u00e4 ja yrit\u00e4 uudestaan"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hups! T\u00f6rm\u00e4simme ongelmaan verkkokauppasi luomisessa. <retryButton\/>"],"Start again":["Aloita uudestaan"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Sinulta pyydet\u00e4\u00e4n yrityksesi tiedot uudestaan ja menet\u00e4t olemassa olevan AI-tyylin. Jos haluat muokata nykyist\u00e4 tyyli\u00e4, voit tehd\u00e4 sen <EditorLink>editorissa<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start over?":["Oletko varma, ett\u00e4 haluat aloittaa alusta?"],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Kaupan suunnittelija luo kauppaasi uuden tyylin ja menet\u00e4t kaikki aktiiviseen teemaan tekem\u00e4si muutokset. Jos haluat mieluummin jatkaa nykyisen teeman muokkausta, voit tehd\u00e4 sen <EditorLink>editorissa<\/EditorLink>."],"Create a new one":["Luo uusi"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Jatka AI:n luoman verkkokauppasi ulkoasun muokkausta, tai aloita alusta ja luo uusi ulkoasu."],"Find out how":["Katso miten"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4, ett\u00e4 k\u00e4yt\u00e4t Jetpackin offline-tilaa \u2014 vaihda online-tilaan, niin voit aloittaa suunnittelun AI:n avulla."],"Are you sure you want to start a new design?":["Oletko varma, ett\u00e4 haluat aloittaa uuden ulkoasun?"],"Active theme":["Aktiivinen teema"],"Saving failed.":["Tallennus ep\u00e4onnistui."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Vahvista kauppasi br\u00e4ndi\u00e4 lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 logo. Parhaan tuloksen saat lataamalla SVG- tai PNG-kuvan, jonka leveys on v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 300px."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Sivuston kuvakkeet n\u00e4kyv\u00e4t selaimen v\u00e4lilehdill\u00e4, kirjanmerkkipalkeissa ja WordPressin mobiilisovelluksissa."],"Use as site icon":["K\u00e4yt\u00e4 sivuston kuvakkeena"],"Image width":["Kuvan leveys"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Valitse alatunniste alla olevista vaihtoehdoista. Alatunnisteesta l\u00f6yd\u00e4t sivustosi toissisijaisen navigointivalikon ja se lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiselle sivulle. Voit jatkaa sen muokkaamista my\u00f6hemmin <EditorLink>Editorilla<\/EditorLink>."],"Link logo to homepage":["Linkit\u00e4 logo etusivulle"],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Valitse uusi yl\u00e4tunniste alla olevista vaihtoehdoista. Yl\u00e4tunniste sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 sivustosi navigointivalikon ja se lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiselle sivulle. Voit jatkaa sen muokkaamista <EditorLink>Editorilla<\/EditorLink>."],"Change your font":["Vaihda fontti"],"or create your own":["tai luo omasi"],"Change your footer":["Vaihda alatunniste"],"Change your header":["Vaihda yl\u00e4tunniste"],"Opening the doors":["Ovien avaaminen"],"Drag to resize":["Muuta kokoa vet\u00e4m\u00e4ll\u00e4"],"Turning on the lights":["Valojen sytytt\u00e4minen"],"Replace":["Korvaa"],"Send":["L\u00e4het\u00e4"],"Neutral":["Neutraali"],"Back":["Takaisin"],"Style":["Tyyli"],"Paid":["Maksettu"],"Share feedback":["Anna palautetta"],"Skip":["Ohita"],"Customize":["Mukauta"],"Layout":["Asettelu"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Edellinen"],"Close":["Sulje"],"Save":["Tallenna"],"Cancel":["Peruuta"],"Continue":["Jatka"],"Remove":["Poista"],"Delete":["Poista"],"Settings":["Asetukset"],"Default":["Oletus"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}